點解啲人會連帶個勾出街掛嘢都諗得出？

對廢老嚟講又幾方便

帶張私家凳都得

可以搬埋家俬出街

勾響巴士 頂撚住前面

啲啊嬸勾埋啲菜，魚嗰啲

屌呢個我都見過 仲好撚臭